［慎入］入到哩個post 就會受到我嘅意念控制

由而家開始，你將會由無意識嘅呼吸行為及眨眼行為轉為有意識，維持一段時間。

勁 果然控制到我呼吸

我反彈

屌你老母 我透唔到氣

樓主老母將會比我抽插15分鐘 正式開始

點解會咁架